想要隻西施，求推薦地方

行過旺角同勝利道，得兩隻

好多都話短期內唔會有，有冇巴絲介紹好嘅breeder 或者知邊到有？

推到有人講

再推

輕輕再一推

一推再推

加入fb group